1111文宣啟動！今晚一齊貼連儂牆！

黎明行動成唔成功 就睇大家！

另外幫手周圍send文宣 ig/fb/air drop！！！

為左突破樽頸 我會瘋狂幫手文宣

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

18區被罷工攻略

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

香港人。反擊 11.11 周圍塞 全民被罷工

致每位悲憤中嘅香港人

一句講晒11 .11罷工如果咁都搞唔成

黎明行動 tg 公海

推 唔宣傳就一定唔會成功架喇

推呀

同我推晒所有 11 11既post上去

再推

狂推

爆推

瘋癲推

核爆推

推到周街4條1

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤

今晚唔開花既幫手連儂牆

推

使唔使塞黨鐵？大把人返工搭鐵

Why not both

黎明來到會光復這香港
習曱平

推 手足幫手

有冇手足匯報下各區連儂牆1111黎明行動文宣既狀況

響應

朝早開花還朝早開花 罷還罷 兩回事黎既 千祈唔好混淆！

爭咩吖 兩樣溝埋變做開花三罷丫笨！

要多啲警暴，黑警嫁禍poster。

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

push

甴近平

曱近平
甴近平

推上熱門

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

Tui

推推推推推

Push

咦..
樓主點解你又用返三罷文宣...

手足咁辛苦整照出左先 至於buy開花既去開花 buy罷工既去罷工

好 收到
謝謝🙏🏻